唔准諗 即刻答 今日係咩日子

今日係梓樂離開我哋嘅一個月

至今仍然不明不白
至今無人為事件承擔後果
至今梓樂家人仍舊痛心疾首

請唔好忘記天上嘅佢：周梓樂

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

一定要出嚟

Push